3/11 開始區選冷靜期!

各位聼日出來之後可唔可以停兩個禮拜，比個冷靜期，忍到區議會選舉完?

好多手足好努力拉緊票，難得無DQ，要打低建制派。如果呢兩個禮拜比政府揾藉口將成個選舉 DQ就唔抵啦

我知好多人會話區議會有叉用，但大家有係咪想建制派繼續每個月領萬萬聲嘅公帑做人工? 呢筆錢去到泛民手上，可以做好多野，例如打司法復核!

呢兩個禮拜唔係叫大家完全放棄，只係希望冷靜下，五好令我們嘅辛勞成為政府嘅藉口。文宣，創意抗爭當然可以繼續

大家點睇歡迎討論
光復香港 時代革命 聽日見

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

唔係冷靜期，係打文宣戰

係 我係呢個意思 想暫時pause前線
但唔知大家點睇

區議員可以選特首同互選立法會。

收皮啦樓主

Gphone咩黎，點樣冇DQ?

收皮啦屌你老母
十一月又叫人休息
冇撚野呀你

Gphone變咗condom

休息撚重出江湖

不推文